講多次 係anti authoritarian

Chinazi 呢個字有冇anti prefix 根本無需要出現
用多d時間講中共d野好過你捉蟲入屎忽

推一次
定係無得自推

totalitarian呀嘛

push

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

Totalitarian已經唔足以形容支共
一定要強調Chinazi
加翻anti咪得囉 曬幾多功夫

屌你係咪on9
英文文宣係比鬼佬睇
屌你老母話撚左鬼佬一見nazi己經反感左先
咁你係做黎自己比掌聲自己定係做黎幫香港